大家黎睇下TVB 新一輪遊戲節目幾好笑？

睇完同阿媽對望，跟住轉台

美儀姐，伍姑娘。
我係咪回到二十年前？
點解無偉哥同苑晾丹子

唉呀祖藍你扮女人好能好笑呀😅😅😅😅

老人台真係老人台， 玩咗咁多年都唔尷尬

好撚白卡feel.....on9

唔撚想知佢做乜

同奬門人有咩分別
只係換左個名

無人想知
唔洗幫佢賣廣告

個game好撚低能
頂唔順

唔係堆人戴住口罩
我以為你拎返十年前啲片出嚟
一鳩樣嘅

睇到好撚尷尬

每次見到TVB嗰款透明口罩就諗起

一係戴口罩，一係唔戴，戴個透明膠片做乜

唔好意思負皮咗樓主，主要係負皮呢個過氣老人台

唔敢睇

連登仔10 個， 下面接😅

睇咗分零鐘頂唔順 嘈撚到仆街 好似去咗街市咁

咪又係獎門人~

考有FEEL仲好睇啦~~

仲衰過做獎門人

翻炒翻炒再翻炒

好撚尷尬

千其唔好做獎門人
細細個睇覺得好正好好笑
而家翻兜只會破壞我童年美好回憶
TVB同香港一齊收皮啦

笑唔出 唔知做乜撚嘢

好好笑 太好睇啦

玩遊戲無聊=viutv膠戰

最後跳舞個度ok

一小時節目得盧冠廷同最後跳舞係ok